人越大，越anti-social ，係咪正常？

想當年讀大學
樂於參加唔同嘅society
不斷認識唔同範疇、 唔同國籍嘅人
心諗：「識人好過識字？我兩樣都有，問你死未 」

然而出到嚟社會工作
荒謬嘅社會扼殺咗生活
工作、OT、進修既壓力將你寶貴嘅廿四小時渣滓得一乾二淨
以前識落嘅大部份人，冇時間去keep
結果，連 hi-bye friend都不如
如同陌路人
你曾經付出過嘅時間，猶如全部白費
呢一種失落感，唔知有冇人明 ......

所以而家已經唔想再好似以前咁識大量嘅人
識完又 keep 唔到
識黎把撚咩屌

生活痛苦貧窮下賤既人先會反社會

其實同銀行借錢cold call一樣
你同一百條友social完 有一個幫到你其實已經賺左
另外果99個 就由鳩佢啦 你估真係付出幾多就收獲幾多咩

有目的咁為工作識人
我接受到
但純粹係想識friend 果隻 ，唔係利益行頭
見到好多昔日嘅友誼，早已為化灰燼
真係會有失落感

買返件Anti Social Social Club

我絕對明
我以前讀書都好鍾意周圍識人 又會車輪轉咁同唔同圈子嘅人食飯聚會
而家真係無心無力重新認識一個人 又完全唔想主動keep關係
真心覺得維繫社交好疲憊 一段時間冇見又會疏落 如果係咁我覺得維繫嚟都好無謂吓
以前剩返keep得到嘅會好好珍惜 但冇咗都唔會唔開心嘅 都只係過客嚟

我人越大就越超級我
係咪正常

唔好上連登9up都慳返你唔少時間啦